[IQ題]想變大隻佬，應該推薦佢食咩？

秒我

薯皮

大雞大

錯
越食越肥

只變大雞雞?

蛋白粉

食屎啦

精液

IQ題

示範比我睇

怪魔

多啲野

劉德華

why

我愛你

食隧道 因為大佬生隧道

you are what you eat

秒 啱啱食完真係大隻咗

錯

咁都係食完變大力佬姐

波菜

圖呢？

只適用於水手
我個答案實際啲

我有信心個答案一定好撚 on9

sor9ry囉
都陪下我玩啦
比個面呢

變身藥

個答案好好笑
但錯嘅
4/10

遇怪魔我即刻變大個

食 時~裝 s~trong

no
三頁開估

食肥絲 肥絲大隻

而家好少見到佢啦
明明以前好似個個post都見到佢捉錯字

推

筆想放大只想放大被放大
食筆

屌你老母！

食人頭

大快活 雞胸飯

食你

打手?

謝了

食仔
我咪大隻仔囉

曲線叫春?

叫人用套個個廣告wo ching